[AN/IOS] Crash Fever 重新出發

呢排岩岩玩返
有冇巴打都有玩緊可以一齊刷下活動??

有興趣既可以開個tg group一齊約下打下關

推

連登冇人玩？

呢隻驚得台仔玩

日版

算係咁啦隻game
又送多石
又多活動
d畫都靚
不過香港好似真係冇乜人玩

根主仲有冇玩

仲有玩呀
早兩日先打完隻首陽大君

有冇group交流下
新玩好多問題想問

其實可以
但係個group 會得兩個人

屌 咁你tg我

有無人指導下新手

想問d 咩？

6星得大荳同埋伊達政宗
5星無咩邊隻勁
想問今期個pool抵唔抵抽
見人話就快3周年

抽左400石都唔中。。。。

等三週年好過啦
其實兩隻都唔算特別勁
但係木冇Cost58既都可以抽既
如果你係大課既就當我冇講過啦

好耐之前開左個ac玩左陣
早兩日入返去有七百幾粒
抽左450石終於中左今期火同雷個隻

700幾粒其實好少
好快就用完
我岩岩回鍋果陣有千幾粒

btw 你可以睇下呢個網
都幾有用

今期個幾隻勁唔勁

其實C58都唔會廢得去邊
只係C58入面都有d 更加勁既
例如文財 愛因斯坦
今次唔係lo

啱啱回窩，而家啲角已經完全唔識
拎啲石抽左幾下想問有冇咩係必練真係唔識
另外想問而家歐幾，莫比，佛洛伊德，狄拉克仲算唔算強

同埋財神仲算唔算強勢？
記得好似有抽過財神

你跟返cost 排會易睇d...
你講果幾隻而家唔多人用
但係都唔算廢既
財神你講木果隻？
木果隻年頭buff 左唔錯